# Actor Gamer

## General
 - Как gamer я бы хотел приглашать принять участие в игре своих друзей
 - Как gamer я бы хотел иметь возможность играть на различных устройствах
 - Как gamer я бы хотел иметь возможность залогинится в игру используя свои аккаунты в соцсетях (google, facebook, twitter)
 - Как gamer я бы хотел иметь возможность делиться своими успехами в игре со своими друзьями в соцсетях
 - Как gamer я бы хотел иметь возможность играть с реальными людьми
 - Как gamer я бы хотел иметь возможность играть с компьютером
 - Как gamer я бы хотел иметь возможность сравнивать свой рейтинг с другими игроками.
 - Как gamer я бы хотел иметь возможность не линейной зависимости титула и игровых очков (опыта).
 - Как gamer я бы хотел иметь возможность смотреть статистику проведенного времени в игре.

## Profile
- Как gamer я бы хотел иметь возможность выбирать "родовой герб" из имеющихся в коллекции
- Как gamer я бы хотел иметь возможность загружать свой "родовой герб" в коллекцию
- Как gamer я бы хотел иметь возможность выбирать фотографию профиля из имеющихся в коллекции
- Как gamer я бы хотел иметь возможность загружать фотографию профиля в коллекцию.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность заполнять информацию о себе: Имя, контакты (почта, аккаунты в соцсетях), местоположение, увлечения
- Как gamer я бы хотел иметь возможность автоматического присвоения очередного титула по заработанным в игре очкам.

## Gameplay
### Игровая сессия
- Как gamer я бы хотел иметь возможность создавать игровую сессию
- Как gamer я бы хотел иметь возможность приглашать в игровую сессию друзей из адрессной книги
- Как gamer я бы хотел иметь возможность приглашать случайных игроков.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность присоединятся к уже созданной игровой сессии по приглашению
- Как gamer я бы хотел иметь возможность отказаться от приглашения присоединится к игровой сессии.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность видеть кто из играков принял приглашение, а кто отказался.

### Игровое поле
- Как gamer я бы хотел иметь возможность выбирать тип карты (А или Б) при создании общей или одиночной сессии.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность задавать режим случайного выбора типа карты при создании общей или одиночной сессии.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность автоматического определения своего имени в игровой сессии.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность автоматического определения своего титула в игровой сессии.

### Общение между игроками 
- Как gamer я бы хотел иметь возможность задавать общаться с остальными игроками по средством чата игровой сессии.

### Игровые фигуры
- Как gamer я бы хотел иметь возможность выбирать один из двух выриантов контура заполнения(фигуру).
- Как gamer я бы хотел иметь возможность смени типа контура до высталения фигуры на игровом поле.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность перемещать и вращать контур заполняемой фигуры по игровому полю
- Как gamer я бы хотел иметь возможность выбора типа запонения фигуры контура.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность изменить тип заполнения до выставления фигуры на игровом поле.

### Игровые очки
- Как gamer я бы хотел иметь возможность автоматического подсчета игровых очков.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность видеть текущее количество заработынных в игре очков
- Как gamer я бы хотел иметь возможность видеть секцию подсчета карточек очков
- Как gamer я бы хотел иметь возможность автоматического расположения карточек очков разделенных на 4 стопки.
 
### Секция карточек указов
- Как gamer я бы хотел иметь возможность видеть секцию карточек указов.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность автоматического расположения карточек указов в алфавитном порядке разделенных на 4 стопки.
- Как gamer я бы хотел иметь возможность видеть текущие карточку текущего указа.

### Секция сезона
- Как gamer я бы хотел иметь возможность видеть секцию текущего сезона
- Как gamer я бы хотел иметь возможность автоматического определения конца сезона

### Секция исследований
- Как gamer я бы хотел иметь возможность видеть колоду исследований
- Как gamer я бы хотел иметь возможность видеть карточку текущего исследования
